有無巴絲做過通利琴行sales

覺得點？
想入去做，求意見

lm

識d乜? 識得熄Amp囉

正一仆街

連登無通利仔

狗眼看人低

無專業知識

推～琴日遞左申請信了

覆自己做乜

齊齊唱歌仔